《勇士三罷》〔有歌聽〕（原曲：富士山下）

一陣見啦香港人

光復香港
時代革命

一陣見

香港人 一陣見

比你地啲未放低包伏嘅朋友聽啊

五大訴求
缺一不可